22/7 朱古力味soyjoy棒棒報價區。。。。。。。。。

樂富 OK: 16/2枝
樂富 百佳:16/2枝
樂富 759:冇貨
大成街 家興:冇貨

樂富 uny:$16/2枝

自己大量生產啦，仲買乜鬼

前排 759 $6.1@

冇晒貨附近幾間

樂富 : $5/1枝

邊道五蚊枝
上次759減價大手入貨就食曬

soyjoy減肥有用咩

好食

肥仔KOL